香港有巴士直達Taiwan！

過海巴士？

直達大灣區

西貢唔係喺越南㗎咩？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

大環

黃石唔係美國咩？

以為直達台灣

去隔籬 TaiWan 或者 Takayama 啦

0/10